{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오렌지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約をするときは注意すべきことがあります。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 また、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間に過度に騒音を発生させると退室措置が可能なので注意が必要です。 最後に、客室内の物損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があるので注意が必要です。 予約特典としては慶州オレンジならではのテーマ施設、全客室で非対面ドライブイン駐車が可能で、ネットフリックスを見ることができ、出張のためのスタイラーも備えています。 居心地の良い感性のインテリアと無料Wi-Fi、スパ浴槽もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をするときに注意するべきことはありますか？",
            "answer": "予約をするときは注意すべきことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームなどは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "また、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間時間には注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間時間に過度に騒音を発生させると退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては慶州オレンジならではのテーマ施設、全客室で非対面ドライブイン駐車が可能で、ネットフリックスを見ることができ、出張のためのスタイラーも備えています。居心地の良い感性のインテリアと無料Wi-Fi、スパ浴槽もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 621
    }
}